拾到Apple Air pods 充電盒

晚上係67x巴士拾到
希望失主可以認領返
今晚冇人認領就明天交比車長

你講完應該聽日好多人白撞去拎

推

點解唔直接比車長

正常唔見左到發現2小時內應該打左去巴士公司問
幾個鐘唔見有回應就當搵唔返
可能今日就已經走去買一個新既
係度話問有冇人其實算玩野

執到 攞落車想追返比失主 唔見咗佢 巴士走埋